誰又騎著地獄車飛過 忘掉投下那祭物給我

Merry, merry Ching Ming
Lonely, lonely Ching Ming
銀行中陰屍紙過百萬
量化寬鬆淨夠買衣架

day郁斜

邊間教會

斜乜姐 車呀

day郁車飛過

巴打不如 誰又乘著那黑車飛過

又po

咁就差唔多啦

黑車都唔啱音啦 頂你

最撚岩音係你啦

梗係